一人一個覺得手機偷聽緊你嘅瞬間

我先。話想戒煙電話即刻彈戒煙保險廣告。